坐坐下又4點

咁凍就返上床啦 仲坐

同我上床

非gay

格劍???

小妹係靚女

係